mk仔多的是 早晚似馬騮

蒲完建興襟兄弟 三百八放低

這個臭串細路 拒絕跳樓

這個臭串細路 繼續掃樓
每日如常 還是未掃夠 還未叫夠

今天揀的雞雞 屌佢臭化閪

流連建興的襟兄弟 早已轉馬拉

愛掃愛到一個地步日日做癡肺

想當初天天曳曳 無用套b仔 最後化爛泥

合宜無限好 富士近黃昏

好想去做愛

香檳有事好多差人 要去就要快

插入屎眼力一深